成班新同事飲茶一齊玩個舊人

成班新同事夾好計帶埋個舊人去飲茶，佢好主動咁幫我地含，每次俾佢含嗰條友
立即拍自己龜頭一下

個新人以為係咩代表多謝既上班禮儀，當其他人幫返佢含 條友真係講多謝加拍自己龜頭一下 成班人笑出聲搞到佢好尷尬

19999999999999

你個口含撚含到就黎唔識講野

咁究竟係玩個新人定係玩個舊人

我留意咗你一段時間，你每日都係中午過後就開始出Post，睇來你真係好得閒，你唔洗番工咩？番工唔洗做野咩？做野唔洗專心咩？專心唔會分心，咁點解你會有咁多時間出Post？

PS：其實我係你老細！